# Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции нужны для:
- переиспользования кода: можно написать кусок кода, дать ему имя, и потом где нужно, писать только имя, не переписывая полностью данный кусок.
- удобства поддержки: принято, что функция делает только одно действие (принцип single responsibility), что позволяет более эффективно находить ошибки и тестировать код.


# Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Передача аргументов в функцию позволяет влиять на ее результат извне. Если бы мы не передавали аргументы, то входные данные функция должна была бы запрашивать сама, что приводит к непредвиденным результатам выполнения. А если мы сами даем функции данные в виде аргументов, то можем предсказывать результат ее выполнения, и как следствие, более эффективно искать ошибки и тестировать.
